（twitter戰線）港台英文部記者yvonne 成小粉紅頭號攻擊對象

各位有twitter嘅幫幫手⋯

有twitter嘅幫幫手
港台英文部the pulse果位記者Yvonne 依家變成小粉紅頭號攻擊對象

幫手點贊支持正常人/外國人評論

仲有要舉報小粉紅！

推

自推10下
1

自推10下
2

推啊屌

幫手推

自推10下
3

推 ...............唔郁都要推

佢哋越攻擊，就越多人知WHO幾肉酸，真係多謝曬

你拉咗………

自推10下
4
[遲來的春天] 英國反共情緒升温

除咗人身攻擊
佢哋仲識啲乜嘢
要鬧都要有point啦

Push

UP

Report到手軟
好多5毛

證明WHO係同小粉紅有路

推推推

uo

up

打Twitter戰線時，
用英文講五毛特徵，
會幫到好多外國人，
我account都有大概4x個正常人pm我了解。

push

推

d 小粉紅直線屌9 恥笑佢就會成地玻璃心
成日係twitter 都恥笑佢地俾全世界睇佢地幾弱智

自推10下
5
[遲來的春天] 英國反共情緒升温

自推10下
6
[遲來的春天] 英國反共情緒升温

自推10下
7
[遲來的春天] 英國反共情緒升温

5

啲支那狗好撚好笑

Yvonne咁問係冇問題，個鬼佬可以答台灣係中國一部份，唔可以獨立加入WHO，佢扮聽唔到收線係柒撚左

CHO 柒到

自推10下
8
[遲來的春天] 英國反共情緒升温

自推10下
9
[遲來的春天] 英國反共情緒升温

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

推10！

加油仲有佢呢個post依家都俾五毛轟炸緊：

d五毛留言真係毫無邏輯（人身攻擊），垃圾

你like果第二條寫住great reply from Bruce 果個係撐緊who果個鬼佬架喎

哈哈 手快禁錯 已經report左佢啦

你幾時見到佢地講嘅嘢係有point
就算有point都只係啲鳩噏嘅fake news